林鄭:呢個唔係我嘅問題

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

冇人有問題
冇人負責任
無政府狀態

係社會嘅錯

到有警察死咗果時，應該會講返同一句。

全隊示範卸膊操

藍衫︰我都係照你意思去做
白衫︰我唔記得有咁講過囉
李加超︰我今次都愛莫能助

乜撚野事

推